今日我終於破左處。。。

發夢同女扑左 我終於得左喇

瞓啦染頭